同男朋友一齊睇鬼片

想同男朋友一齊睇鬼片
點知佢話驚喎

有咩辦法可以令到佢肯同我睇
有冇巴打同佢一樣咁驚鬼片

利申：真絲

驚都唔得咩

又見到你

妳都係想投訴男朋友廢唔係男人啫，咪照直同佢講囉，佢嬲咪當街車把佢囉

一齊係被竇睇
有咩好驚

有冇咁嚴重

識貨

你一個人睇哂一次
再同佢睇果時 到果D位就撥佢塊面過黎 錫啖佢

呃佢話睇復仇者聯盟
但要承受鬧交分手等既風險

我係條仔真係屌你老母
入場睇英雄變左睇鬼

揸住佢條巨龍睇，唔好比佢鳩縮咁就ok

希望你會明白”唔好將自己嘅快樂建築係他人痛苦上”呢個小道理

同佢講, 你陪我睇鬼片
之後你想點, 我都應承
依D等價交換, 我諗佢會肯
問題到返你到肯唔肯